領養兔仔

有無巴絲想領養兔仔？ 屋企人係我養左隻兔仔之後嚴重呼吸道敏感...

tg :YYeung

圖

Tg 我？